烈顯倫：只有「失敗國家」才沒有「國安法」

終審法院前常任法官烈顯倫撰文，就《港區國安法》發表意見，說世上所有國家，除非是失敗國家，否則都有法律保障自身國家安全，香港現存有一些源自殖民地政府的法例，未能完整針對涉及國家安全的複雜事項，法律界和司法界必須鄭重正視，全國人大常委會副委員長所說，為了「建立健全香港維護國家安全的法律制度和執行機制」，而需要推行的必要改革。

烈顯倫說，今天國家面臨貿易戰威脅，網絡戰爭有可能演變成公開衝突，國家之間緊張關係大大提升，南海爆發軍事衝突不再是危言聳聽，提升和完善國家安全法，可以說是刻不容緩，香港的內部安全日趨惡化，有恐怖份子活動旨在打垮香港警察及推翻特區政府；同時，本港反政府運動似乎資金充足，令人懷疑資金來源。

烈顯倫立場係極度親共

高院裁緊急法禁蒙面違憲 烈顯倫稱「災難」
明報新聞網 (新聞發布)-2020年1月7日

香港是國家嗎？

只有失敗國家才沒有民主

原來香港係國家

香港獨立？

條友投稿China Daily

支國=失敗國家

公然支持港獨

反了反了

原來失敗左23年？

go native

失敗左70年

竟然支持港獨

點解個天咁無眼
當年佢咁都唔死

秒

香港要立番屬於我地自己國家嘅國安法

原來中國失敗左咁多年

刷鞋都唔用腦

烈顯倫：香港獨立 正式啟動！

烈顯倫宣揚港獨!

咁我又唔見得所謂國家 支那 有幾成功喎

他媽的傻逼法官，香港是國家嗎？nmsl

當年佢發生咩事？

[行動POST]615全民放假悼念日

潛意識根本大家都當左香港係國家
又要日日反港獨屌你一個二個都精神分裂

呢個秒得靚過上面喎

香港好失敗
香港係國家
放過我哋plz

1972年的六一八雨災，烈顯倫因為在他所居住的旭龢道旭龢大廈倒塌而被活埋，消防員依循他收音機的歌聲而將他救出。

From Wiki
真係天無眼

支共代理人
港英法律 = 列顯倫
經驗 = 雷鼎嗚

安國法本身係無問題

但大陸沒有三權分立，沒有司法獨立，咁簡單既問題，點解仲要反駁...

只有失敗國家才沒有第二個黨

國安法唔係問題，但中共啲國安法入面包咩係任佢up
仲有個立法過程根本夾硬黎

前列官

只有失敗國家先會有共產黨

只有失敗國家，先會用國安法搞國民

香港係國家

獨裁國家既國安法就係問題，條老野住係澳洲享受民主支持支那打壓人民

烈顯倫係二世祖奶共狗

失敗國家點會無國安法？卡達菲嘅利比亞無國安法?阿蓋達嘅阿富汗無國安法？成個立論都錯嘅，點係路呀前法官大人

通常死唔去都性情大變

而家香港有國安法
所以香港喺一個成功國家
香港獨立了

又係支那人?

香港由二戰後獨立狀態事實
係呢幾年有隻大顛熊意淫一體化
心靈意識點追得上一人意淫

Ur right

Litton出撚左名好保守
保守到係乜政府policy都岩咁濟
完全唔會想干預咁

拉得啦 分烈我國 一個中國!!!!!!!!!

咁都講得出

你確定用「保守」呢個詞語適合形容佢？

呢條鬼佬收編左好耐

一係佢鼓吹港獨 一係佢話支那係個失敗嘅國家
高級黑

幫鄰國立國安法我第一次聽

靚

香港寧願做一個失敗國家都唔要有中国嘅惡法！

香港脱支殖建國之後
唔立國安法剷除呢班港奸就真係失敗

一個正常人揸住把刀，同一個言而無信既土匪揸住把刀， 是一樣的嗎？

問題唔係把刀，而係渣刀果個人

又係呢隻共甴

failed state

只有失敗國家才無有常識同良知這嘅法官

只有失敗國家才沒有自由，沒有人權，沒有法治

感謝烈顯倫法官承認香港是獨立國家

中國：
塔利班 = 正常人 + 朋友
香港和平示威者 = 恐怖份子

猩架波？

佢即係話香港係國家啦
露出港毒既狐狸尾巴啦

香港金融業職工總會抗國安法記者會
2020-06-01

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.66M subscribers

失敗左1xx年